等Avengers 4 trailer等到就黎癲

究竟幾時出啊

好似11月岀

我Uncle係Marvel做, 佢比左條原片我睇 正到

我uncle都係Marvel做喎、佢比左條原片我睇 差到

結局包你估唔到

不過你地啲普通人就要等下啦

DC 打鬥no.1

我睇左d乜？

手套無曬石，手切左落嚟
跟住2 on 1，一個係cap?

屌又神化captain，thanos 一手可以扯甩人類個頭啦

我uncle做hacker,hack左入marvel個內部資料庫畀我睇晒成套戲添，可惜冇字幕，但唔錯

似係cap + ironman vs thanos??

屌唔得, 扯哂旗了

呢d叫片頭？
11月岀呢段當係trailer實俾全世界屌到反肚

teaser trailer = trailer嘅trailer

老人k貼假野又有得討論

咁撚假

我uncle係kevin feige ,佢book左個imax場比我入去睇成套戲有中字 正到

唯恐天下不亂

登登~登登~ 登~ 登~ 登~~

假撚到

喺度呃hit rate賺錢

我uncle係Robert Allen Iger ，佢俾曬之後幾套marvel電影我睇，睇完我同佢講全部都好垃圾，佢話會叫佢地重拍過曬

12月5號前會岀

因為5號會岀漫畫